點解咁多電單車youtuber

出名嘅多人睇嘅都好幾個
唔出名冇乜人subscribe嘅多不勝數

但係香港咁多人揸私家車反而冇46 youtuber

ric7咪46 youtuber

拍自己出街個種片

香港有咩好影?
影住前面點樣爭線爭到撞?
定係影自己點樣塞車?

同埋好多屎忽痕嘅on9會數你幾多秒過一支燈柱然後話你超速

個cam係頭盔上面第一身視角
由上車拍到落車
之後配返音樂旁白之後放上youtube
都幾多人鍾意睇

xrx唔係?

車cam特警竹算唔算46utuber

咁以香港路況, 26都仲ok
46真係睇點樣塞車

可能戴住頭盔唔洗上鏡出樣

偷片定轉載utuber

達哥 backup佬

笑左

cam 主唔會囉版權啦
咁多條片

睇開monkey

luby定ruby

仲有freedcar2頻道 牙joe
不過少人識

車cam 片有乜好睇

如果真係 upload 揸快少少都唔得好慘

不得不說ride with真係幾好睇

廢片
車cam 9up 10分鐘又一條

多人睇喎 當聽收音機
不過佢有埋畫面冇咁悶
好易就睇晒十幾分鐘

睇得多都悶
唔係講考牌就係講自己呢個星期做乜

睇開最廢最冇料嗰個

魚波？
Luby?

遲d會唔會有拖頭 中重型貨車youtuber

換26爽手D定換46

有錢嘅人換得爽手D，我識班uncle換飛機同遊艇都密

如果係睇vlog，根本係得啲無車牌嘅人先睇
例如藍屍monkey

未揸之前有睇
揸左車就覺得一堆廢話

睇開GK Chan

Monkey藍都睇？

想問除左67
仲有邊個係黃
即sub

睇下鐵騎軒

你點知佢藍?

以鳩噏嚟講，鐵騎軒果啲廢啲

google 黃藍 monkeyfucker

之前有睇開佢啲片咪知囉

46平時坐巴士小巴已經睇夠

工程車yotuber

講真分黃藍食蕉算啦
果d「黃」既咪仲係淘寶買野 用藍口罩
自稱埋紅都係怕你地杯葛遮
你咪又唔柒屌？
「搵食遮～ 犯法呀？」

我唔介意睇人買淘寶件拍整車
皆因我只想睇下d鳩片輕鬆下

你鐘意啦

唔講黃藍
都唔睇佢啦下話

咁就係
揸架110cc連highway都未上到
講經咩

睇開魚波

駕輛

車cam啲片有冇開營利？

小丸子過左台灣

得閒睇下係幾過引

佢揸600先精彩